有無人覺得依家既連登先好睇？

前一兩年，10個Post先入得1-2個Post睇，
依家？10個都會入5-6個

不再兒登

有返以前高登嗰種臥虎藏龍既感覺

有啲冷氣軍師分析都好獨到

好過以前，好感動

就快10連

呢啲無聊post無人入啦

睇連登真係好爽

TG無新聞都係靠呢到咋

10連bye

以前連登個個鍵盤戰士
點知突然變咗勇武鬥士
世界變了樣
幾時可以再開開心心打j溝女